開心速遞（78）我們一家人都是七把叉 / 不要黃心穎主題曲

求星期五18:40
大家姐句"點解你咁淫賤"

thx

lm
呢排被avg3淹沒

lm

留個名先
今晚大家姐返屋企喇

留名先

哇，你in咩post呀ching?

好搞笑 咁樣表達意見都幾正丫！

集氣你 見工成功

多謝你,連登有愛

砌通頂溫書之嘛！唔駛擔心啦！
集氣集氣，祝你成功，之後再八多d料我地知！

我講完嗰吓心諗自己係咪發緊夢,
點解個腦唔受控制

btw多謝巴打

cheungstanley
隨緣是縱使想、或爭取但結果不是控制在自己手裡，那就叫隨緣。能做的已做了剩下的只有看緣份，天時地利人和，很多事不可能一一盡述。但不要質疑，我對我的角色的熱誠是120%。我本人都在等待，旁邊那些要保持冷靜。

未睇嗰篇粉絲文
但似乎激得景淳幾炆吓
其實真係唔知啲人係咪太天真定咩
一個電視台藝員可以做嘅嘢同講嘅嘢真係好受限
而隨緣已經係一個小演員可以做同講嘅極限
唔通你真係想個演員同你一五一十交代電視台有幾黑暗，自己有幾人微言輕咁
有着呢啲腦殘粉絲真係命都短幾年

咩文?
想睇吓

聽講係有微博fans留言 怪家明成日打機唔掙取機會咁囉

有種fans叫事業粉，咩都要管，殺傷力同腦殘CP fans差唔多，唯有講返句

媽呢空呢三個字令人有好多聯想同瑕想

算啦，Stanley本人都解釋返
反而對呀蟹頭先講既340集有興趣 更值得留意

不過好矛盾播，一個又話要等，一個又放風
btw, 代表有曙光

工業仲要秒LIKE兼秒回媽呢空

所以淨係得"想"
未有定論㗎

博士去足成個星期日本之後又去美國

自膠
當我冇講過

高過唐嬸的時光

垃圾歌

善向苦山行下集
何世傑編劇

條女咁柒

又係幸福傷風素

我若有夢你定起哄~~

幸福傷風素

好貴

安仔肯定好多錯字

李曼筠

笑左

笑死成班tbb編劇

上集冇睇 想問有冇影響

譚育嬰客串

原來唔係賊

可以熄電視

上集都有佢啦

老闆娘係潮偉嘅人？

潮偉叫嘅

有冇巴打可以簡單講下

咁都搵到

真愛是苦味呀

中咗

自己睇啦

真係

點解潮生要轉依個髮型

扮頹

做咩整親隻手嘅

呢條線好悶

斬柴斬到

開始有d煩

我幫你搞衛生

你個名

傻強帶佢去地盤開工

唔沖涼

唔該哂
之前miss咗

咪係囉，苦行line

潮偉個髮型

紅衫魚啲頭髮都係黑色好睇啲

其實係咪得我一個覺得佢太固執 到底有乜需要咁去折磨自己 好似古時啲女人要為老公守生寡咁

一知唔係阿武就開始變到好婆媽

等今晚之後應該就完左呢啲苦爆劇情

幾時有大小姐送水輝

因為大家姐本身成個古代人咁

佢真係一直都咁固執

511

變返派膠劇情

好驚佢地真係個ptbf唔續約 跟住永不相見
Philip 仔係唯一希望

成套最好睇係呢條線

好想快d318集

禮拜五

KC Helen都正

好似佢根本同老公相處冇幾耐 但就愛到咁嘅地步 完全古代人

有集講過佢細個已經咁固執 好似係學跳舞個集

殺人多樣化

簡兒對腳

阿叔

殺人多樣化
百毒不侵一定係阿叔寫

毒男咬過

呀叔？

阿叔啲文筆

俾毒男咬

俾毒男咬過

咩劇情

份稿好膠

又要打j

做過戰地記者仲三個禮拜唔沖涼 仲唔係佢

成班仆街搞衰哂大家姐個朵

有冇人諗過其實大家姐睇唔到

成個熊家幫大家姐報仇......
btw搵bonnie囉，狗尾續貂。

燒稿

考緊試

如果大小姐同大家姐有對手戲就好啦

安仔寫岩字都算係咁嫁啦

譚玉瑛把聲好煩

加埋個樣，佢真係唔適合拍劇拍戲

今集好似麻麻地

快d一齊返得唔得

好婆媽
十足十依家啲垃圾tvb劇

點解條線要寫到咁

今集低汁左

今集好似都係一齊唔到

連大家姐線都劣埋

依家好悶

潮偉屌醒佢岩喇

好撚悶

袁文傑滴口水仲好戲過佢

可唔可以俾個happy ending啊潮生同大家姐

咁都要抽一抽安仔水

好煩膠

咁都要抽安仔水

番屋企

好悶好廢

大家姐好似被迫害妄想症咁

我都見到

又走

好煩

安仔又中槍。

又loop過

X登

屌 條線變到婆媽到咁

黎啦老闆娘

啲小說劇情

講番啲膠劇情中和下

凍飲走冰計熱飲價錢

醉愛杰少

bonnie考完試了？

世界級

吐糟

Tiger校對

係咪要翻牆？

直接叫Bonnie寫咪得

B小姐好靚

咁就返咗黎

搞咁耐最後變愛回家

膠到癲

安仔好得意

今集真係垃圾

考試

可以列入最垃圾集數

安仔好嗲

Bonnie 比ideas咪得

安仔個樣

有啲兒戲

安仔

明明個人都上左嚟

我以為潮偉會踩單車出意外......

有無安仔圖

呢集真係悶到嘔

Reboot算啦大家姐

真係有愛回家嘅信息

我都想嗲大家姐

頂好想睇安仔寫果段

最尾有洋蔥

咪係
比ideas再由佢地一家代筆咪冇問題

大家姐要成套reboot 先得

今集個ending好廢

係就係悶d 但最後一家人都好窩心

潮偉好男人啊

下集正

子孝

終於返屋企

咁多墊

池子孝個頭

下集派膠

最後呢段救左編劇全家

今次到串MK孝矮

子孝啲鞋踭多到
btw好似泡菜狗其中一個唔知咩成員要用鞋踭墊高自己

好戲到 滴淚

屌

死矮仔mk孝

以為潮偉會炒車，唔記得大家姐之類既老套劇情。
雖然同kc helem線撞橋，但係可以比大家姐知道自己而家中意既係邊個。

我諗到太陽

咁樣就好煩

安仔真係好可愛

好似真係佢

好彩唔係咁

160都冇

mk孝

MK子孝

高左半個頭

好mk

兩個錢搵得最多，默契又夾得最好
出席大型場合兩個都識講野又比人謙虛搞笑既感覺
就算而家條線只係友人以上，戀人未滿既起點我都一樣覺得係最好睇

焦仔story有蓮輝對劇本
318 329 後又有蓮輝線可以期待～

求ig lin k

skybananaaa

多謝巴打！睇到喇！大小姐好靚

前面好悶
後面超感人
反差太大⋯

話說呢排劇情正如之前所講
點都質素差啲㗎喇 編劇又要拖下
比何世傑高質編劇作都無辦法
唯有繼續等下

雖然今集有啲悶
但係將根叔熊樹仁啲特色寫落去校園三缺一都好好笑

呢個位算唔錯 搞笑能力我相信編劇真係無得輸

大小姐好賢淑咁嘅樣喎

之前要苦行
但係而家又突然覺悟返屋企
其實我有少少唔係太接受到
不過為咗唔好再虐落去就算數啦

我估聽日應該幾好笑
最緊要係阿孝同根叔鬥到底
唔好認輸
3e出唔出場都冇問題

係囉
最尾回家又解釋唔到佢點解要回家
如果真係好愛回家其實一開始都唔會放棄成家
(話說果幾百萬會唔會拎返 )
雖然成日讚呢套劇
但都有指下編劇有時啲劇情真係寫得唔好

係菊花Mandy 素顏嗰個星期
開心速遞自從新年之後
冇低過25點（四捨五入之後）

其實無諗到佢咁快返嚟
早過佢哋散嘅kc Helen都仲係膠著狀態
潮善已經有少少進展
係突兀咗啲
不過好過好似kc Helen 咁死拖落去

3e同呀孝同場就會諗到兩個次次都分手邊緣

之後咪又係不計前嫌繼續新一集

KC HELEN應該301後直接停到KC返黎拍先有進展.
原來KC未拍哂外景.. 應該差唔到拍完
直係KC HELEN要34X集後先有出現

潮善仲以為走左之後會無戲份..
今集叫理清善自己雖然覺得對唔住武 但心入面都係中意潮偉
後面故仔應該就易寫啲

其他集數會繼續冇事..

例如今集3E想同阿孝出街

聽完蓮輝唱誰令你心痴先發覺佢兩個唱歌其實幾好聽

唔連戲情度拍得住大學線

佢"知道"自己鐘意潮偉
但係"不能接受"自己鐘意潮偉
到而家都唔見得佢接受咗喎

睇到好神精分裂

我睇法都係咁 起碼知道自己中意咩人先
但係咪會復合果啲等編劇寫落去

編劇其實好想寫佢地唔係好夾
但又唔比得佢地分手 就係咁

阿孝痴戀心如
所以尚且解釋到佢每集都好似無事咁
但係心如成日都好嬲阿孝呢樣嗰樣
之後又好似好enjoy 拍拖
呢樣先分裂到不得了
不過由day 1應承拍拖就已經不能用常理解釋

因為編劇想阿孝繼續有多啲戲份?

come on baby 3個月唔沖涼個段係阿叔寫
凍飲走冰應該計熱飲同金剛門係阿爸寫
channel鞋 lb係二妹寫
三妹同安仔唔知寫邊段

開頭仲以為紅衫魚染咗灰綠色頭
睇多次應該係燈光問題

兜佢地啲故事難過苦行
大家姐感受到佢地心意
唔好再一走了之喇

理性分析就係
我睇嘉莉上星期話編劇（蕭國華？）好中意阮政峰

根本兩個人係唔夾 雖然會同情子孝付出咁多
好為女朋友
但有時企係心如角度諗 唔中意就係唔中意
唔認同就唔認同 強行遷就都係辛苦自己
不過做實驗果集真係最過份

睇戲，咪又係睇120分黑畫面

嗰集到最後連3e都覺得有啲唔對路，點知心如好聲音嗰集又即刻冇哂事，係咪要話MK孝真係太好仔

應該唔會再睇戲

好仔就一定
唯有諗編劇諗唔到點兜直接無視寫過嘅劇情

之前都寫到心如對MK子孝有啲feel，點知越寫越衰
廢老就當MK子孝係工人，心如當佢係工具
我好期待有朝一日MK子孝飛左3e

佢地除左分手之外都諗可以唔到點兜落去而唔係當無事發生

唔似會咁
其實編劇都幾enjoy 咁寫呀
只要唔係安邦果種鬧到反艇
可能就繼續寫落去

3e再咁寫落去好快又變第二個Bonnie

睇番mytv，係話阿孝約3e睇戲
Mk孝點解要咁對自己

睇處境劇有時係要無視某部分劇情先係得
比個例子 港女安明明屈蛇學識左照顧自己，湯都煲得好過廢佬，但之後有集話佢公仔面都煮唔好

但Bonnie 同3e 都係有分別
雖然講為左自己 但都唔會係人面前屈男友同成日叫分手

真係講孝心啲劇情其實隔好耐先一次
而家多數係孝根線多啲

話說維基果故事線比人刪除咗？見唔到

另外我想講今日bbc 睇劇團果兩位唔好再出現
無記錯就係上星期四果兩個 做好啲準備工夫先啦

𠵱家編劇傾向寫根叔當阿孝阿四，心如幫口加體諒阿孝，可能想咁樣襯托吓心如其實都鍾意阿孝

始終3e對感情呢d嘢都比較遲鈍，好難突然變正常/熱情，唯有希望佢透過觀察身邊情侶而變得更好啦

係咪因為唔同編劇寫，所以啲人物細節位會唔連貫?
時不時都有依啲情況發生

都係 側面寫下

3e 其實有時間都係死讀書 難啲

聽日好似到三姨同bonnie上睇劇團，應該會好d

明明自己係識做，但係都要人地服侍，其實都幾貼地

其實明知佢哋唔熟，幕後應該大約講返個劇情係乜。或者真係請返劇中演員都好，搵男都得，起碼傾到劇情

編審應該把關呢啲位
而且編劇編審差唔多集集都係果兩位

連金剛門呢啲唔同編劇寫都可以今集出現
所以應該都係了解

Bonnie全民受害 3e淨係對子孝衰
但我對3e封$444做人情印象好深刻

印象中以前嘅處境劇都係咁，大部分劇情嗰排咩熱門就做番類似嘅內容。連貫嘅通常都係得啲大路內容，即係邊個同邊個係男女朋友，邊個同邊個有仇嗰啲
唔記得由邊套開始變左好似830,930劇咁，跟條主線行為主。但係仲係保持好多個編劇，大家理論上又唔干預大家咁，就變成依家咁

咁就好

今日果兩位係播嘅時候好多都係睇手機
一係望緊時拎tvb 周刊望返劇情講咩

𡃁妹唔知劇情會係開播前睇定tvb 周刊劇情了解下
完全高下立見

最樣衰上星期睇Jenny 啲劇情唔清楚要幕後提水

我見同嘉莉一齊個男仔最少都搭到嗲 冇嘉莉咁熟劇情都

但最好都係劇中演員

好似就係嗰集以為想寫3e同風少人鬼情未了

都估到你又出嚟

人地唔想公開埋唔想公開 有咩好反觀

點知後嚟連風少都唔見埋

算啦

今日原本係 Andrea 同 Rachel

之前 banner 係出 Andrea 同 Rachel
係好似今朝先轉咗張 banner 換咗 Rachel 加 Regina

我都有印象係Andrea 先

其實呢兩位係咩人 港姐？ 我真係唔識佢地

Rachel 咪係大學 裏面做 Doris , 上年港姐
Regina 係今屆港姐亞軍

多謝解答

Doris 少出現無咩印象

Rachel 之前有做過開心速遞大學呢邊

但 好似係 candy 係洗衣房扮女鬼果集咁上下
先正式有名 Doris

我覺得而家為咗應付cap圖迷
tbb啲道具都比以前認真咗
好似呢個咁特登都要改下人地故事簡介
如果以前應該只係放啲假字上去就算

製作認真係好事

今日應該又有博香拍攝

另外見到孝凌同佢地一齊食飯 應該都有份拍？
孝凌呢排好似都幾fd

咁都見到阿孝
咁似乎係熊家群戲喎
有mandy,孝，００
爭bonnie同潮偉
熊家延線係齊到

唔係孝 係心添 一時亂左

睇番覺得好好笑,
成日攞幕後啲名嚟用,
就好似之前個黃秀清獎學金
btw內文係三個女人一個因啲簡介

原來蕭國華個名串錯字

咁的確係進步左嘅

以前嘅C drive網址

第一段錄音係咪影射蕭國華

除左頭三段之外全部都痴撚線

最尾3個

13痴撚線

11好有畫面

情人眼裡高一點
區嘉慧編劇

太陽2.0

又ff

手牽手身心都放鬆～

空姐3姨

矮仔

受輻射發育過度

矮撚發窮惡

又賣super廣告

又賣廣告

點解會講歡迎光臨

又廣告

屌又賣廣告

廣告

D死矮仔又係抵寸既

老撚

矮撚

潮生

mytv super

頂佢係度

屌又mytv

靜啦

咁撚大聲

又 又賣avsuper

好慘

又打籃球增高

垃圾矮撚mk孝

170好矮咩

好彩我有米7

不明白矮人的痛苦

仆__根叔

仆街廢老

廢老

根叔好乞人憎

廢老真係好痴線

我中學同學親身力證冇用

係咁抽水

好賤

勁串

貼地易執d

好正

垃圾tiger

根

根叔好仆街

屌
真係好撚賤
呢啲叫侮辱
根叔你仲矮阿孝啦
憑咩資格出聲

好仆街

廢老仲矮過呀孝

根叔最貼地

以後標題應該加埋唔好再賣av super

廢老仲矮啦

池子孝咁矮架咩？佢高過熊心如就得啦
池子孝幾高？

但係根叔仲矮

排球有效d

根叔好mean

根叔

上去送佢一程

有錢你吹咩

仲送奶比佢增高

根叔得罪曬連登d矮撚

佢自己講170

正仆街嚟

屌你啦死廢老

根叔矮過阿孝，仲話人矮

咁撚仆街

真係好撚仆街

都係冇用

好撚mean

三姨都被串

做乜擺盒奶

矮仔唔好生一下代

我都係岩岩合格

廢老根

負負得正啊
矮加矮變高

係我唔忍 直接打鳩個死廢佬

負負得正

有frd170
自卑到仆街
叫佢唔好睇呢集先

窮人生仔正仆街.gif

差少少六尺

縮水

其實係高果啲去晒打波
唔係打波可以高

撚狗

根叔專業9upper

五尺一

係咪真

快d中出3e大肚，第時廢老跪住求阿孝啦。

假到咁

根叔你都唔係好高ja ma

唔知幾時開始,打籃球=增高

高到28歲

係呀我咁撚矮都屌到你個女呀廢老

今集好hurt 人
唉，男人矮係跌好多形象分
利申米七五

池父好高

講真，本身都唔鍾意阮政峰，但廢老個角色仲黑人憎

有排高

廢老後生有六尺

好矮咩

tiger真係有位就入呀孝

一個月

仲有得高

浪費個女嘅青春

中出即飛

令我飲諗起飲木瓜奶豐胸

廢老個仆街樣

骨質疏鬆

叉燒炳咁撚賤既

係高先去打籃球 唔係打籃球就會高

飲奶都冇用啦

冇錯

利申:180都冇

仆街根叔

飲咁多奶. 會肚痛

米7都俾人話矮 咁以下個d真係自殺都唔掂

美麗

用華家助長增高器囉

美麗好靚 子孝生高
池家兩大謊言

好彩我有潮生咁高

十箱

175表示

求美麗沖牛奶浴情節

根叔真係越黎越乞人憎

食屎啦TVB

根叔仲矮啦

Viutv個susuki 150

米七真係矮wor
一出去望到個個都過成個頭

有175都好好啦

我老豆老母係我由細講到大

美麗係咪瘦左

韓仔頭

呢兩個真係

增高茅招

飛機頭

gel到咁

仆街

個髮型

個頭

做咩要咁嚟hurt人自尊

一個月做手術都唔得啦，住院都唔夠啦

我160

垃圾廢老搵水噴人

熊心如見到自己男朋友畀老豆咁搞法都可以唔出聲

港女朋友：男人冇一米七五都係二級殘廢
屌細力啲

我163 利申絲

認真咩

增高丸

廢老真係好撚仆街

仲做朋友？

鞋墊

我屌佢老母

仲要食花生咁

第二個大家姐

而家係冇米8都唔得

我米八三都覺得自己好矮

根叔真係正廢老

173睇到好自卑…

我覺得高過女仔就得啦喎

你走啦

唔好啊 根叔 唔好啊 根叔 唔好

濕哂啦

175揮手區

高過幾多cm先

175-2揮手

其實係多個藉口派檸檬

長腳蟹咁高都無人要啦，廢老點睇自己個二女

香港平均172 我160仲未死

佢幾高先？係咪好似台妹米五都要搵個米九男友

對鞋

安仔好蠢

即係安仔得175?

郭富城寶靴

攝左幾多個

女仔太高都好慘

高跟鞋

著壞腳就仆街

安仔都用過增高鞋墊

安仔好似發現

越玩越高

我朋友174都冇人要

恥笑

嘩屌,高左半個頭

阿水成個恥笑樣

安仔好似有180

好on9

1日高1cm

被人逼除鞋

on9安

空氣都清新D

阿藤

左3個都笑佢

阿孝真係好撚柒

大家姐心諗
自己個仔咁撚on9

迫不及待要飲奶

飲你產品，實會增高

係真蠢

唔著拖鞋

安仔智商究竟幾歲

急不及待飲奶

裝假狗

應該唔係第一日咁諗

著壞腳了

得佢一個唔知

廢老ready

越墊越有

越墊越勇

根叔真係好撚賤

好狗

要佢換鞋
好賤

一個鬥智鬥力嘅故事

屌 約左人走先

墊係襪度

根叔真係太仆街

塞落對襪到

放落對襪到

咁嚟hurt人唔好咩

笑撚到仆街

飛釘

塞入襪

安仔神貢獻

我會執番

12cm

離譜到

6個鞋墊

根叔真係好仆街

其實阿孝都係太愛心如先咁啫

佢大學生來架

搵㝫捐

同港女有咩分別

Cls

唉⋯要討好外父 真難

叫佢除都岩嘅

仲有面去飲茶

好撚賤格

人身攻擊

根叔你幾撚時死
人生得矮都好過你思想狹窄

咁都繼續出黎飲茶比人撚

又叫佢地分手

優生學

腳皮太厚

比我就分手算了

廢老根幾時煩到眾叛親離

根叔真仆街

矮先贏

遺傳嘅話安仔就唔會咁蠢

廢老應該唔知咩叫隔代遺傳？
可能啲孫矮係因為佢自己呢

廢安

做咩野

阿孝又贏

做乜撚野

功夫新星

又比佢顯身手

衝鋒21咁

笑撚死

衝峰21

高都可以有速度囉

唉
最尾要咁樣黎打飛機

拍武俠片咁

渣師奶波

孝心開始見悶
好明顯三妹唔多冧佢
大家姐都會開口
三妹反而無反應

CLS

型

艾佛臣

好撚型

學武

咪一樣要比錢

係我就搶完碟野自己食。
然後真係散得。

真池富個仔

衝鋒21咩

衝鋒21

廢老真係好煩

今集好鳩
到底邊個連登仔編劇諗出黎

屌你廢老

又有藉口

樣

樣子問題

呢套劇d仔好低賤

佢老婆咁叻
怕咩

屌 去整容了

分手啦好無
睇住阿孝做咁多嘢都覺得佢慘

仆街啦tiger

我的樣子如何

又9up

今集係區嘉慧編劇

熱戀期 唔介意阿孝
冷靜諗吓 都係唔夾

細個燒壞腦

廢老有無拎自己個樣去算？

仆街都無人有

條廢老幾時死

呢pair一係一齊 一係就散啦
三妹成日愛情冷感咁既態度睇到好燥

就嚟叫佢除褲驗身

三E唔去阻阻廢老根

三姨真係鍾意呀孝

好好笑呢集
下集唔知會唔會整容

根孝無限loop

根叔幾時比食屎陳師奶治下佢 編劇做野未

港女安

安仔唔係親生的可能係

聽日又世界大戰

好冷淡 之前仲借佢做paper

本身興趣同價值觀都爭好遠下

安仔又黎料

聽日正

又有得洗白

女人型

好耐冇睇過垃圾

CLS 秒殺小強

又準備世界大戰

呢度又要嘈

到底3e係咪染左頭髮 今集隻色轉下轉下

Bonnie

安邦時間

孝根火花大過孝心

孝心係孝根線係伴碟

頭先嗰下轉身係咪惡魔蝙蝠龍卷？

頭尖額窄

呢度d安邦巴打真係好撚惡

加埋陳師奶會有咩火花

呢集on9,睇到人慶
個廢老黑人憎，帶出黎個訊息又差，又歧視
又唔尊重人
更何況仔女男朋友關你撚事？
屋企老豆老母同我都一路睇一路屌
Tvb食屎啦

一齊諗到

安bon

bonnie俾00飛左之後個男人格真係好難頂
頭先開槍個畫面

以前戈大

安bon已戰勝歸來

同南北韓一樣咁和平

聽日又嚟性別定型 同今日歧視人矮同樣
好心編劇就唔好寫呢啲啦

做乜鳩

打擊矮撚自信心

港女安:Bonnie真係好Man

心諗屌你

子孝撚有米七

係咪165四捨五入果種

以前叉燒丙做tiger果陣都唔會寫到佢咁
而家呢套真係寫到佢好撚黑人憎

以前馬家tiger成個正義撚離哂地又屌
而家mean啲似返個廢老又屌

我寧願睇呢個根叔笑下喇

聽日應該冇乜事，Bonnie男人婆，安仔港女都唔係第一日嘅事

睇劇情應該再醜化嘅

佢自稱172，比盡169

下次會唔會話佢條j太短 話自己後生係巨龍

我鐘意根叔好多喎
對三個女好好
咁一個阿爸唔想自己個女比Mk送貨仔食都好正常

叫安仔Man返次可能仲格格不入

咁我又唔係要安仔man

不過唔好話bonnie man 啲就好大問題咁

其實係唔中意佢老豆係池富

連登Admin幾時做嘢
轆轆下差D俾老母睇到

由一吻傾情 捉蛇開始已經 想man但最尾柒啦

究竟做咩事，好彩唔係喺街上連登

我比盡佢167

根叔自己都係做送貨，同行，話晒都係太子爺丫
係唔中意佢老豆啫。

我諗聽日嗰集應該ok, 其實安邦派下膠(好似之前george嗰集咁)都幾好笑，只要唔好前排噉成日離離合合咁拖拉就得

港女安係好需要人地保護

不過Bonnie真係好Man嗰句

安仔到底係咪隱性0嚟

我fd見過佢真人，應該165-169咁上下

離離合合都唔係因為安bon互相唔愛大家

係因為bonnie club d人同 冒認七把叉件事 je

而家過左去啦

睇大家姐同bonnie d師徒線都值得期待

做開群腳仔，一向喺屋企同學校分別受媽咪同00保護，造成依賴

我鐘意178-182高既女仔

317樹根的春天就快到ga la

不過178-182嘅女仔唔中意172-175嘅男仔

同意
係熊家
係阿孝身邊既多數係樹根
兩個人仲成日上天台密斟
佢地兩個更似真愛

等睇陳師奶出招玩9根叔

有無其他人嘅身高？

我個心離一離

係囉 支持開多條師徒線

樹孝
仁0
善bon

佢地先互相關注大家一舉一動

我ｏｋ廢老玩阿孝喎
有啲似野蠻奶奶大戰戈師奶咁

最反感都係3e果種愛理不理
如果而家只係追求階段就話啫
但係都雙方承認係男女朋友
點會男友上嚟屋企都由得佢一個人做阿四
自己則坐係大廳食花生
呢下先睇到抆

廢老同阿孝因恨成愛
到有一日3e發現自己唔係真係咁愛阿孝要分手，然後成家人特別係廢老已經唔可以冇左阿孝，當左佢係屋企人

好似馬貫東係176定178
阿蟹好似都係咁上下
阿滕就好似170
潮生就好似係六呎四...超屈機
嘉洛就話係180
所以係身高上安仔做大家姐同潮生個囝都合理
但係智商真係差太遠

冇左隻電兔同工人

享受比人保護

其實玩都ok 但啲台詞真係要斟酌

3e 應該積極反抗下同駁下佢老豆
愛理不理咁唔知想點

尤其係博士拍拖之後
熊家家務已經由阿孝承擔
再加上已經無乜人可以俾根叔花盡腦汁去撚
無咗阿孝
根叔將會發覺失去人生意義

未睇得岀編劇想點
好似有想阻止廢老咁，但又好似唔多理啦
睇唔透

剛才有冇人睇"睇劇團"呀？

東應該175咁上，00都應該差唔多
安仔應該米8咁上下

我次次都係之後先睇番，要專心睇電視

平時根叔做啲唔合理既野
3e都會出聲阻止
但唯獨玩阿孝就聲都唔聲
連其他屋企人都出埋聲佢都淨係識扁下咀咁

加一

廢老係明玩MK孝，但3e根本冇當MK孝係佢條仔

mary都有4個男角追㗎

安仔細個高燒差啲腦膜炎，大家姐嘅回憶入面有提過

博士,max ,龔燁
第四個係指曹總?

係呀,
仲好大手筆落廣告同送珠寶

原來取代阿孝做機師嗰位真係打燈師
乜打燈真係要生得高既咩?

如果你矮嗰個明星
你打煩落去條褲到？

其實真係冇理由唔阻廢老 成家都食花生咁

咁有腳架燈架之類既野......
當然生得高啲係著數啲既

不過我諗緊呢個安排係臨時定係監製晨早咁安排.....

反而大家姐叫最有反應
有時仲會幫口
"雖然輸在起跑線, 但嬴在終點"
諗返起當時佢都好幫mandy
睇嚟大家姐係最有眼光幫細佬妹搵另一半

剛剛睇完
有3e係度係唔同啲
會講下拍嗰場有咩得意嘢咁
同埋兩個啲反應都俾得好足
如果嚟緊啲睇劇團都係咁既組合都幾好
例如尋寶圖戲就搵龜縮上嚟
大學線就可以搵下阿壯同埋傻強咁....

安仔個開心yeah

我都係咁話 真係好睇好多
今晚呢個拍檔係戲內外女友

繼續講劇中人啦 搵其他線評論都應該幾有新鮮感

作為矮人,
其實我覺得今集好好笑

其實今集俾我既感覺係
"久違了的開心速遞返嚟喇"
唔識解釋

阿工又唱歌

美麗繼mandy之後
又貢獻ig 相出嚟
幫道具組唔少

未返到去開心速遞阿工都好無奈

剛剛係咁意睇景淳微博
先知佢都係微博呻被人誤會
()
唉....真係唔知啲腦殘粉講咗啲咩激到佢咁

如果景淳睇到呢度都想同佢講
其實大部份人都知你盡哂力
即使有埋怨都係對大台唔係對你
最後結果如未能如願最痛個位一定係你
而大家也只能無奈接受在大台制度下產生的結局

劇組同呀蟹都慘啦，尤其是劇組，點收拾殘局吖。咁難得呀水尼個角色終於遇上能對到好戲的呀工。。。

最怕係再絕啲膠層逼劇組寫個人黎配阿水咋

珠玉在前，新演員接收多半中箭。拉反條線去垃圾桶。。。我諗無乜觀眾接受到

如果呀龔真係返唔到黎
寧願搵另一個人去配呀蟹, 或者寫若水單身
都唔好返去MAX到

無計啦, 家明都講到咁無奈
我越黎越覺得無咩希望返黎了
作為觀眾既我地都只能一齊無奈接受...

破家明紀錄唔係易事呀。。對我黎講，成套戲最有驚喜同爆發力一係大小姐，二係家明啦

真係唔知家明得罪邊個高層, 大家都好無奈

如果話搵個人
我突然稔起, 八時入席個Ryan都幾好
印像中又係嗰種交際手碗高, 又有騎士感覺, 顏值都算係咁

當然最好就有得回水啦

但佢啱啱又係强姦犯角色，我接受唔到呀。。。但講真家明雖然演技飄忽，但對感覺好sensitive,捉得好準，比ryan好

講講吓好負能量tim...唯有各自集吓氣，回水成功啦

Mandy 嘅爆發力都唔弱
佢令呢度推po 力從此大躍進

入返正題
其實阿水作為主角點可以無伴（連樹根都有春天 ）
但係拉返去阿max 係花式自殺
出現咗阿龔之後更加好似拎咗貞節牌坊咁
配邊個都死

係，mandy都係，好努力又討喜，好中意佢

我地做既只可以一齊集氣，學家明話齋隨緣
寄望琴日呀蟹講既340集有些少進展啦

同意，真係唔好配返max啦

連jenny都唔要個桶呀，仲點忍心呀水又回歸垃圾桶呀

阿蟹突然提起#媽呢空 呢個關鍵詞
令人心中泛陣陣漣漪

綠色垃圾桶除咗佢阿媽之外無人錫佢
成為全劇最可憐角色

佢同佢老母齊齊講是非個樣超乞人憎囉

Max個角色真係冇得救，以前同阿水拍拖嗰時懶係nice，好好先生咁，但寫寫下個角色愈來愈廢
二房都係收皮啦，接龍遲早都係大小姐嘅天下

唔知二房會唔會好仆街利用送水輝去打擊大房

嚟緊有一集係講送水輝帶 philip 仔去面試，大小姐都有跟埋去

係咪到時逼大小姐揀要江山定要美人 蓮輝一齊真係要過好多難關

Linda 媽咪

唔知星期四嗰集有咩驚喜

重溫左原來送水輝第55集第一次出埸時已同大小姐有對手戲

mary d 幻想戲
如果真係富二代，蓮輝就唔會咁辛苦喇

有冇人Backup左工水等燁來越愛你外景條片

你有冇上YouTube 搵?
印象中有人backup咗
前幾日仲見到

就係尋日睇Youtube先知變左私人影片

睇個名好似好Sweet咁

何世傑

呢個就係見家長?

即係318，329，339都係蓮輝

如果搵double dating
可以去阿東同埋 jan fan club ig
佢哋多數有backup ig story
有冇上埋bbc ?

兩星期見一次

吊下癮幾好

鐡面陳ig

今日拍飛立仔同送水輝

鐵面陳嗰樣都唔差，好想有條cp線發展下

Rebecca

暴風雨前的寧靜?

冇人？

傻強

傻強嫂好襯

傻強都有女

傻強同佢女友好似樣

傻強又有囡

安凌啲os

傻強好正

傻強都出到pool

強強

諗起大小姐果集

凌凌個樣

傻強條女好肥

傻強有女

出pool

傻強條女幾

兩條死厹

傻強同傻強嫂有啲似樣

我老公叫我自己諗辦法開樽

準確預測

連登仔編劇

傻強條女唔夠力

係咪ptgf黎

好想打人呀

巧京京

莊條女有無40

巧京京
屌笑死

傻強條女把聲好似啲大陸姣雞

男人婆

Bonnie 鐘意口爆

屌你開樽蓋
肯定編劇有連登仔

淨係呢樣
今集既痴線指數都爆晒燈

阿壯嫂幾得

傻強都有女

我覺自己係零

00自己一個

恥笑安仔mode

港女安無改錯名

安仔廢到

得佢掉轉

真係港女

下集就講佢

安仔敷Mask

bonnie一出場d好感值一路減

麻甩d先正

麻甩女先正

00望著自己兩個ex係自己面前係咩感覺

兩條女叫咩名???

屌，唔化妝，痴撚線咩

Yes

bonnie除外

性別定型

開樽蓋就麻甩

Bb我係一

00幾時溝到瘦胃

唔同筷子呢個真係麻鬼煩，食果陣再恰幾野咪算lor

唉 呢啲劇情

凌凌係到邦妮唔尷尬咩....

傻強條女幾正

點解凌凌好似一d芥蒂都冇？睇住佢地真係好尷尬

傻強有番頭髮

三人行去熊家飲茶都得啦

大人網

除左阿雞，大家都

一向都唔尷尬

00無眼睇

Venus第一

媽咪
衰仔黎

2381
點會呀
之前嗰tb會咪有件肥西囉……

Auntie 排名

開口埋口都阿嫂 難聽過粗口

Bonnie個角色發生乜事，無睇幾集好似基因突變咁

bonnie仲係女權協會？

點比人拆cp都好
都要留句0安一生推

去左人妻榜

俾凌凌飛左就變哂

不嬲大學線都係跟劇情隨時改人設

應該解散左

難得大學線四子齊晒劇情可以咁垃圾

真係唔知做乜鳩
人設崩幾十次

兩個襯到絕

安仔咁撚介意

傻強都有女了
得返00單身

安仔個衫領..... 頭先仲想話幫佢整番好

3姨排第幾

全盛時期嘅安仔可以有幾多個花名

平咩反，無其他男仔鍾意不知幾好

好似每一集既Bonnie都係全新既Bonnie咁
到底人設係乜

一出bonnie，連帶安仔都好感度下降，最討厭盲撐

好諷刺，凌凌條件反而最好

安仔好要面

女子單身同盟件肥西點都低分過Bonnie啦下話

Bonnie 人設又變啲1.0性格

真正原因係00注入左好多男性荷爾蒙入去

下集可能變聖母

00個頭點得好快

廢安真係由頭到尾都廢

企理啲都似女人……

真 一出bonnie就搞到安仔好撚煩膠白痴仔

冇人同自己爭
有咩唔好

編劇放棄左bonnie係00前女友個設定？

鳩成安

所以高level啲食老師

似d 動畫角色咁
集集唔同設定

其實有乜所謂呀

靚仔都係gay

性別定型到咁真係無語

瘋狂reboot

近乎無視

港女安個名咪又係安凌黨玩出黎
而家編劇用呢個設定又嬲

咁介意根本就唔係鍾意Bonnie
分手啦

安仔扮宋仲基

笑死 傻強有女朋友

啲奸笑聲

咁都叫嬲
恥笑咋喎

竟然連續啱兩個成語

安仲gay

關咩事 安仔本身都係

慢到膠

Bonnie 冧樣

我發現安仔同大家姐d FF都好似

上幾集都著晒裙 化行妝咁
今集又變麻甩

一去到大學線個post去得好快

男生網令我諗起大人網

兩母子

臭雞 林凱恩

樓上有班似係今集安仔唔係依賴00就嬲

bonnie好悶

嗱嗱嗱，我講左架啦

唔係咩

之前又話將D男人衫畀咗三姨,而家又麻甩返

凌凌同安仔真係好襯

有冇人覺得傻強同佢條女好似樣

本身個角色廢咪要成日改

係咪已經Bonnie 10.0

咩事呀
又燒到演員真人？

大把囡係咁⋯冇堂上戰鬥格靚到

大學線不嬲都係唔連戲 最離譜係傻強同jessie好似咩事都冇咁

出得快過iphone

你老豆條撚同你老母個閪有幾臭先可以生到個仔把口咁撚臭

而家係1.5

好靚咩

凌凌眼都發光係咩玩法
真係冇人記得係ex??

鏡頭做乜鳩

原來個預告唔係ff

頭先覺得好靚個shot係唔可以有凌凌

編劇開始鳩寫

變咗安仔講

屌你鷹眼咩

神射手

屌
安仔好撚柒

怕曱甴

甲甴視角

好襯

有集話Jessie食左一半電影學會嘅仔

我隔離屋都笑

好耐無見venus

拎箱曱甴做乜鳩

Judy

派軍糧

Venus同款裙

Venus 好耐無出

慰安婦venus

到底叫個ex做阿嫂係咩感覺 襟兄弟襟到咁fd真係

Bio

咁其實驚好正常既
我識男人驚蜜蜂

狗公到

Venus而家咁少戲份

個時安仔都咁叫叫過

Kfc bro求ig

軍糧

掛住做是非精

最後都仲係Venus 啲兵

冇咁叫過

出面太多job
都係好事黎既

多野做嘛
又學是學非又遊戲節目

有佢有Tiffany

bonnie d 垃圾都上到位

Venus而家係唔係好少入組

Venus 係正既

咁都叫冇化妝